試著說：低級警員

本人好支持高級白衫警察

建議以後做咩都好，只針對藍衫
等班藍衫既知道自己做一世都係under人地而且得唔到尊重，著藍衫就係最大既羞恥，亦係無能既證明！

阿sir係用黎稱呼有職級既白衫
見到膊頭冇花應該叫低級警員

低級警員
低級警員
低級警員

重點係佢搏你唔到，事實係低級

利申：支持警察（唔包低級警員）

低級警員三代死全家
有人唔做學人做狗

推

分化黑警

膊頭冇花，職位低下

我叫開佢哋做巡邏員

點叫都係一種職位，有咩特別

低級mon post警員，你哋幾時升呀

Why not 低級嘅巡邏員

我支持藍衫
白衫日日係電視up2句
死就搵前線
但人工高前線咁多

（各位 下次對住popo識做啦？）